強烈譴責香港暴徒暴力行為

大家應要學習我們強大的祖國祖師意志